雪橇犬在主人墓地前痛哭

之前睇過，好心up😟

狗都識喊

跑完十個圈咁啱瞓係樹休息緊咋

之前唔係講過話係隻狗有病先咁？